[體制內改革？] 6架裝甲車價值7600萬與全民一萬蚊綁埋一齊

點呀泛民，夠唔夠膽反對呀
夠唔夠膽拉布呀
連登仔體制內改革下話？
就係俾你越改人地武力越勁囉
成日逃避現實
現實就係罷工+勇武就有得贏
出水炮車裝甲車既話劉細良就要坐低，兌現承諾啦
死政棍

700幾萬可以買架t72 咩裝甲車咁貴

點呀
應唔應到我呀
點撚樣癱瘓議會呀
你夠膽反對先同人講啦

Push

應我啦屌你老母改革派
去撚咗邊？